陳雲：寄靈命於亂世，求建國在香江

陳雲：寄靈命於亂世，求建國在香江。
口譯：我們在香港，這裡有希望

我冇野講

幫手推上熱門俾多啲手足知

「七黑」團結打倒白色恐怖